內地「喜茶」在港首間分店開幕 300人店外排隊等候

以芝士奶蓋茶聞名的內地品牌「喜茶HEYTEA」在香港開設的首間分店，今日於沙田新城市廣場開幕，早上10時開幕前，已有約300人店外排隊等候，人龍幾近企滿大半個樓層位置。喜茶貼出告示，首3日有買一送一優惠，但因為購買人數眾多，每人只限購買一單，即2杯飲品，而每單只會贈送1杯飲品，故每人每次最多可有3杯飲品。排隊等開門「朝聖」的大多數是年輕人，有排顧客稱早在開店前一個半小時已到達。

現場職員指，需排至少2、3小時才可購得飲品。有市民知悉要排這麼長時間後，即放棄排隊。路過市民看到排隊人龍紛紛表示驚訝，直言「排咁耐就係為買杯嘢飲」，有人更笑言：「我以為排隊睇明星添！」
香港「喜茶」售價最貴的飲品是「芝芝莓果」及「多肉莓莓」，兩款均售49元一杯，最平的飲品是純茶類的「冷萃知秋」，售18元一杯。其他產品包括特色雪糕，最平的是「茶王雪糕」，售12元。

據喜茶官網簡介，喜茶於2012年，在廣東江門一條小巷起家，只有200多平方呎的店舖，原名為「皇茶」，其後因商標問題改名為「喜茶」。現時「喜茶」在內地多個省份擁有75間「直營店」，當中廣州有21間，深圳有15間，上海有5間，北京亦有2間，整體營業額已達過億元人民幣，其90後創辦人聶雲宸曾指「沒有一間店虧損，所有店是盈利的。」
在內地爆紅的「喜茶」今年在上海、北京開店時，出現超長人龍，排隊數小時才買到飲品；有內地媒體質疑該店在上海開業首天排隊的300多人疑似「造媒」，「喜茶」當時極力否認。「喜茶」去年獲得曾注資天福茗茶（台灣天仁茗茶於內地的茶飲品牌）及騰訊、百度等多間科企的風投基金IDG資本看中，投資1億元人民幣。

幾時上市？？

狗都不屌

好彩

葡國蛋撻翻版

文青必去打卡

經過冇咩人， 重有麵包賣

成堆台灣茶唔飲係去飲大陸生化茶

有撚分別咩

台灣野出名多化工食物
塑化食物。
合成豬扒。
強記香豬油
珍珠奶茶 人造奶精

多肉妹妹 係垃圾黎

有內地媒體質疑該店在上海開業首天排隊的300多人疑似「造媒」
今早新聞又係報300人喎

同支拿比？小朋友你真係太年輕

屄茶

飲呢d根本慢性毒藥 無論大陸同台灣都係

狗排

乜嘢人飲乜嘢茶

繁體支那咪一鳩樣 地溝油都係台灣發明先